[求推介]運動手帶

最好$1000樓下
暫時睇到 GARMIN vivofit 4

冇GPS都得
想有呢d計步
步行,游水,跑步,踩單車,
自動睡眠追蹤

仲有冇推介?

推

新出既華米

想買vivosport
想知係咪真係值1600蚊
主要用來check 24心跳 跑步 睡眠質素

小米
完

唔好買小米果啲 心率超唔準

用緊，旺角某錶鋪賣～$1300
GPS計配速同runkeeper有出入，偏向估慢
同埋等訊號有啲耐
心跳好似估大咗，成日度到我跑步心跳過210,平均都190
睡眠質素唔知點解有時會無記錄到

功能都齊嘅，但我覺得未完全optimize/debug

vivoactive hr

amazon感恩節果陣8舊, 而家$1200

Lm

lm

用緊fitbit charge 2 賣9百零蚊
應該符合你要求

p. s. 缺點係whatsapp load唔到中文

岩岩女朋友送左隻俾我
我覺得幾好用
睡眠心跳跑步都check 得幾好

但我發現步數有時多左
行左100步 佢show我行左11x步
其他就暫時冇問題

其實冇咩所謂啦
我旨在每日行夠佢俾既1萬步目標

fitbit 心跳唔準

手錶有冇推介，諗緊ticwatchs完遲下隻Fitbit versa

一定要手帶?
唔係就polar a370

不直？

計步器通常個個牌子都數多

garmin既野係要高價位先會靚
低價位既參考參考就好了
單GPS定位慢D正常，因為而家主流都用雙定位系統，同埋應該唔係比runkeeper計少
全部運動app我都有用過
係smartphone未盛行前可信度好高
呢幾年個個水都幫你灌水，等你以為自己跑好快
garmin單gps有時收唔好都會幫你灌水，但我覺得gaemin個單春gps比運動app仲準

ps.睡眠質素d錶主要係度你心跳同你set左既入睡時間做判斷
如果你心跳係入睡前後心跳有明顯下降加上動作唔大佢先會進入量睡眠模式
如果你個段時間一直都心跳好快就測唔到